仲有半個月就到OOR演唱會 唔該你班撚屌同我郁！

上次taka話開circle pit都冇人理佢
咪撚好似上次咁失禮啊屌你老母
成碌木就死番去睇youtube
盡情投入enjoy啦撚屌們

推到1月31日

幫推
利申:睇台灣場

睇得開心啲😃

我聽suppe都要開😓

咪係 樓主你ON9?

你就on9 我乘機係mosh pit打鳩你個on9仔

你都去 thy art 喎
打9我呀喂

等我撞撚死你

追撚住你黎打啊

推

屌你 岩岩睇番 好撚少人去 唉

乜而家玩POP都興玩Circle Pit咩

上次港場實在太多木頭人 仲要有人全程直播

Pop你老母 成班傻西

所以好易捉到你出黎

係

屌你啦

完show開房互屌可以嗎

到時去到屌爆taka 屎眼

tomoya好屌d

Push

期待